[日經]黑警，對唔住，你地真係唔配做人

今日十一賀佢老母，當然熱烈恭喜十一國慶啦係咪先，賀佢老母臭閪。
我就12點去發夢用上帝視覺去睇陣，轉左幾次場架啦。
當我發完夢攰攰地個陣，就收到有朋友send條片黎，見到有手足發夢個陣中槍
個一下我直頭呆撚左。我都識朋友做紀律部隊，佢地話開槍有一定守則要跟，有「一加一武力」，即係話要攻擊者用刀/致命武力，先可以拔槍，開槍前仲要警告。
睇番條片係完撚全無
我望撚住個後生仔比人槍斃咁撚樣呀屌你老母
當下成個人hang撚左機17歲，中五咋屌你老母。
係一個乜撚野政權要逼到個後生仔上黎抗爭呀！屌你老母！！！！！！
Force一日唔交人，政府一日唔成立獨立調查、唔落實雙普選，只會令抗爭持續，民憤越高！
就無論結果係點，你班仆街黑警一定會被清算！
大家答應我，唔好原諒黑警好嗎？

朋友要我幫手講埋：知唔知點解咁多紀律部隊高層都要企出黎撐警？因為班細既7，8成都黃到仆街，軍心一早散哂，popo眾叛親離，唯有靠班大佬將自己個部門綁落黑警到。
所以你見點解過關咁多料爆，唔好話FSD,海關入境都好多手足。

點都好，天佑手足香港人加油

手足加油 全香港人都幫你打氣

推

朋友話：
其實popo真係已經無哂朋友咁濟，如果大家想組隊打波，或者召喚魔法獸，相信好多人都會一呼百應。

再推

大家要幫手足打氣呀

大家唔好忘記呢一幕

無人會原諒佢地
原諒佢地嘅人都會被大家憎恨的

連做狗都唔合資格

話佢地做狗都侮辱左狗仔，狗仔可愛咁多。
佢地只係一班人頭豬

佢地可能出世個陣生少左個腦，所以先咁撚蠢

黑警死全家冚家剷倒